Revision: 0af006402ecfe4c6c9edd85ee698fb85cade19e7
Lokale Änderungen: nur Ram-anpassung

Command line: ./bommel --plot-flex-vs-time 32
Berechnungsdauer: ca 3h, dann ^C

Host: muhkuh.hawo.stw.uni-erlangen.de
Java-Optionen: 6GB RAM


Anmerkungen:
auf muhkuh laufen einige Cronjobs, außerdem haben Andere
ssh-Zugriff. Möglicherweise stand zeitweise nicht die
volle Rechenleistung für Bommel zur Verfügung, was lokale
Leistungsmaxima verursachen könnte.

Wegen eines Bugs, der dazu fuehrte, dass dem Gurobi nicht
das bisherige Maximum als weiteres beschleunigendes
Constraint mitgegeben wurde, habe ich den Lauf abgebrochen.
